無乜睇marvel片，應唔應該入場睇 AVG3

對咁多個主角0認識咁滯(淨係睇過下 spiderman)
純粹on 9 想趁墟
入場會唔會瞓著?

背景：試過睇transformer 4 瞓著

睇到訓著係啲假膠呃你
我屋企人冇睇開都睇得明
係細節位唔會知

但係睇唔明細節位會唔會覺得唔精彩?

唔會 最多唔熟角色性格 唔明點解佢咁做

大概明你意思
即係都可以當一套普通科幻動作片咁套
但就錯過咗一啲精妙位

咪撚睇
廢事你入去問問問

冇睇thor3 大唔大影響見到hulk就唔想睇

唔好睇 唔想你呢啲人走去睇

睇，我bookmark呢個post，你睇完係度問，我好八卦想知路人甲睇完會有咩反應

我又唔係喺戲院入面邊睇邊問
唔影響到人
有乜問題？

點解
污染咗套戲？

冇睇開角色成長會差啲

睇啦
有冇睇過之前marvel 片都值得睇下呢套
我諗應該都會覺得精彩

唔應該睇

大部分戲院冷氣唔錯
入去訓啦柒頭

睇唔睇都要問人

咁大個仔

都大，會有一part唔明雷神既內心戲

Hulk係thor 3搵到佢定位，今集都發揮唔錯
睇完thor3你會更加覺得hulk好搞笑

Hulk傲驕

我見巴打你似係marvel／ＤＣ粉喎。。。。

剛剛睇咗trailer
係畫面上的確係目不暇給

我女朋友直頭之前一套都未睇過，
後來佢見咁多人講，終於比我迫到佢陪我睇，
睇完比佢問到覺得煩 屌鳩佢叫佢自己去搵番黎睇啦
佢宜家就係咁煲番之前個d了

應該

即係睇完會中毒

巴打rip

如果鍾意睇科幻片就睇啦

睇完覺得吸引咪追返晒之前個幾套

覺得睇完都係無興趣咪以後唔好再睇

其實好多人都唔係由頭追開

但之後睇左幾套之後覺得吸引先追返晒 再追落去

我個fd調返轉
見個group係咁傾
幾日煲哂之前個啲再睇av4

放心 今集冇hulk

勁喎
幾日煲哂
我唔會頂得順視覺連續受轟炸

所以應該答到你疑問

都未去到中毒既，佢自己都覺得好睇咁囉
不過睇完多個話題就真既

睇啦 刷高啲票房

當睇特技冇咩問題
畫面係咁多套marvel數一數二靚

d特技英雄片都無咩話會唔明, 想睇咪睇囉
不過你話無追開d "hardcore" fans就起鋼ga啦
利申: 套套都有睇

hi浪費絲
btw去睇啦 睇左唔會蝕底

hi 金鐘巴
見呢排洗版洗得咁緊要
所以好奇睇睇

咁我都估荷里活大片唔會太難明
不過想係入場前調校下期望
好似樓上巴打話係唔明人物嘅內心諗法
咁就會知睇戲時要放鬆啲
唔好過份抓細節
睇完先後補囉

洗乜我去刷
實爆

呢個評論好具參考價值

我驚我睇完之後問嘅問題
會被你起勢屌

咁大迴響都係因為好睇咋
劇情好大驚喜
決定睇未

你哋講到咁
都應該會睇
睇2d

睇啦 睇完到時再睇埋正義聯盟
跟住係哩個post講下邊套好睇d

正義聯盟情況可能好少少
我有睇BVS 同wonder woman

等出藍光DVD果陣網上自然有得DL

咁我又覺得呢套戲喺戲院睇會好啲